手上有賭股既快D放晒佢

收到風呢幾日就會封城
已經放晒風比賭場租定酒店比D員工釘死係到。

收到

OK
買晒熊

好

已經入左兩手銀娛

邊隻 咩number

Buy WYNN puts.

多謝
尋日入左put👍

插緊水

自己人提左水

而家先睇到 買put 都買唔切

內幕料 證監拉人啦

停半個月

今朝見有彈，入左5手遠熊試水溫 早知all in

堅料

拉你老母臭閪

Nono，反而係機會

Fat fat la

證監？

哇屌真係有內幕消息，好彩我連買一手既錢都無

@ICAC

跌一蚊先賺100
同冇賺冇分別

沽爆佢

內幕

Btw 越黎越有信心。深圳開始爆獲

之後到香港

師兄好野👍🏻

今個星期係牛軍最後逃生門

勁

人踩人緊

跌曬啦

世界末日啦, 博彩股玩完啦

樓主真係我佛慈悲

有料喎師兄

唔入多啲

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩

升返d, 已經過左最壞消息

林鄭根本就痴撚左線
真攬炒之母

賀一誠見記者都帶佢就反其道而行

澳門政府宣布將賭場暫停營運半個月

大佬

推

撈底啦

真。熔岩價

急跌

點撈呀
佢條數有排都谷唔起喎

已報icac

你要證明樓主有買賣行為先得架

0收入有價值=完全反映市值

put爆佢

仲有呢個部門嫁咩

大戶托到癲左 未買熊就唔好買喇 比人夾

Put完蝕緊

好人一生平安

痴線 停業
大跌一下都回咁多

ICAC

復市咪可以吹奏賭收升左100%

做市

直接將停市果段時間唔計.... 呢招高呀

又幾準喎

遲左睇呢個post

樓主

個個都put

真消息人士

內幕
樓主bookmark左
下次等你D料

挾淡先，聽日先跌